想去一個人台灣過除夕

小弟想試下一個人去台灣過除夕
有冇巴/絲打試過可以分享下
另外有冇任何建議

紅底01嘅link...